老衲去左邊 一人一個老衲離開連登嘅原因

衲dee你去左邊 好掛著你d膠post

支那禁食狗肉
可能一時睇唔開

P牌狗，收皮啦屌你老母

#3係條五毛

中間唔見左